# Использование Symfony (SYMFWF)

Соглашения по работе с фреймворком [Symfony](https://symfony.com)  
[На главную](./README.md)

## Содержание

0. [Роутинг](#Роутинг)
0. [Doctrine ORM](#Doctrine-ORM)
  
## 1. Роутинг

### 1.1. Для конфигурации используются только yml-файлы

В сравнении с аннотациями, так легче ориентироваться во всех правилах приложения - они не 
раскиданы по классам контроллеров, а находятся в одном месте.
  
## 2. Doctrine ORM

### 2.1. Для конфигурации используются только yml-файлы

В сравнении с аннотациями (хоть это и комментарии), сущность не знает о 
способе и правилах своего хранения.